[武漢加油] G.E.M. 鄧紫棋【平凡天使】Music Video

人美心善牙棋

偽善

首歌幾好聽 冇9叫

不嬲都無

咸左

有啲感動

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

除左心地善良仲咁有實力
幾日就寫到隻歌真係好尾機

喊左...

奶共

中肯導!!!!!!!

其實係 身為香港人覺得好驕傲

真心，無咗好耐

盲反係咁

?

共閪

係愛

如果一路打籃球一路唱就perfect 池

有人喺 YouTube 問有無口罩！真係有人肯答！